減輕香港醫護壓力，請藍屍返蚑那醫病

為減輕香港醫護壓力，請藍屍優先接種中国疫苗

支持